[短篇甜故] 太無聊寫咗啲甜故

前排work from home冇嘢做，寫咗啲甜故，寫完唔知有咩用，所以post上嚟交流下，有咩不足求屌得細力啲多多指教

《商務旅行》

最後一晚，他來到她的房間喝酒，說要「一起chill下」。
二人有了醉意，他摸住她的秀髮：「你的頭髮真美。」
「變態！」她笑住撥開他的手。
「我是呀。」他抓住她的後頸，一下子吻下去，並把她撲倒。
「嗯⋯⋯」她循例地反抗一下，才和他熱吻，再脫光彼此的衣服。他一手搓揉她的胸部，一手試探她的深處，慢慢地指插，直到她濕了，才把巨棒放進去。
「嗯⋯⋯」她反抗不了，無論是他的巨棒，或是他作為上司的魅力。碰撞聲和呻吟聲，充滿整間房。
他拉她到鏡前，從後進入她，抬起她的下巴，在她耳邊說：「你看，你的上司在幹你。」
「嗯⋯⋯我知⋯⋯」她被抽插得無力。
最後，他抱她坐在桌上，面向她放入去，作最後衝刺。啪啪啪——幾天的性慾，也射進去了。

《補習》

因為武漢肺炎，學校停課了，她告訴父母，只好到補習老師的家中上課。
她的Chemistry很好，很快就完成試題，得到高分了。老師說要獎勵她，從後抱緊她，把冰冷的手放入她的上衣，在她的胸部遊走，親吻她的耳背。
「嗯⋯⋯」她禁不住誘惑，轉身跨上他的大腿，和他熱吻。他順勢抱她上床，把她的衣服脫光，她下意識地瑟縮，他卻抬起她的腿，張狂地舔。
呀，田徑隊的女生果然引人犯罪。
他由腳趾舔到深處，再脫下所有衣服，正面進入她。她只有十七歲，經驗尚淺，依然感到痛苦，卻享受這種折磨。他的背，頓時多了抓痕。
她越痛，他越興奮，不停大力抽插，問她喜不喜歡。直到爆發的一刻，才抽出來，射在她的肚子上。

太短

呢一個長啲

《M底》

連續工作十天，終於完成這次project了，她要放縱一下。
沒有做愛一個月，她約了他到酒店好好幹一番。作為一位盡責的SP，他奉陪到底。
甫入房間，她已拉他到床上，把他撲倒，並騎在他身上，脫衣、熱吻、手淫、口交。他驚訝她的心急，但也配合着她。他硬了，就叫她起來，女上男下的插入。她瘋狂地搖曳，發出嬌喘。
「為什麼今天這麼渴？」他笑住俯視她。
「嗯⋯⋯這個月太辛苦了⋯⋯」她一邊喘氣，一邊說。
「好吧，和你放鬆下。」他起來，從後進入她。啪——他一下子頂到最深，令她尖叫：「呀——太深了——」他沒有理會，只管大力拉她的腰，頂入她的子宮。
漸漸地，她開始享受撕裂的痛苦，發出愉悅的呻吟：「嗯⋯⋯不要停下來⋯⋯不要⋯⋯」
「求我。」
「求你打我⋯⋯再插死我好了⋯⋯」她苦苦哀求。
他欣然回應訴求，大力地拍打她的臀部，打得紅了，滿是掌印。而她，只有熾熱的痛楚和興奮。
他快要射了，加速抽插：「你想射在哪裡？」
「射、射在裏面，全部也給我⋯⋯」她失去了理性。而他，抓緊機會，一炮過射在裡面，和她一起到高潮。
「嗯⋯⋯好熱⋯⋯」她倒下，任由精液流下來。
「乖，」他親一親她的臉頰：「待會洗完澡，再來多次。」

諗住短啲易入口

長d好d 搞到好似未warm up晒就射咗咁

短到除左條褲淨係劣到兩下